兩條女單野蓋過曬黃營被DQ

證明對連登大部分人黎講娛樂野重要過政治野
民建聯某程度上無錯, 只要民生不要民主就係呢啲, 係自己放棄

證明兩隻賓州寄生蟲做既pr有效
多謝email打國際線

不嬲八卦花生都係唔洗用腦同易d入口
多d人講係正常
人性係咁 咁你想點

挑 不嬲都DQ架啦
街頭抗爭完左 議會又玩完 國際線已經破關
而家得翻祈禱戰線咋嘛

咁同早幾日鏗鏘集條奶共支那狗乸有咩分別

已經DQ咗？

連登係一個係人都入得既討論區
你點解會幻想全部人都係頭腦清醒同政治熱感

推

無幻想喎, 擺明開post潤鳩班人

建議你睇吓有關心理學嘅書了解下人性
所有人類都一樣

一種人性叫普世人性
一種人性叫中國人性
唔係所有人類都一樣

邊個比人DQ左？

55+了

鍾意娛樂八卦點分係中國人性定普世人性？

會DQ好撚驚訝？
傻閪

抗爭係終生事業

呢D小插曲嚟，睇開D啦

連登質素...咁上下嫁啦